[寫真JJ] Young Gangan ヤングガンガン 2018 #22 安倍乙 みそしる

Young Gangan ヤングガンガン 2018 #22 安倍乙 みそしる (2018.11.16) (16P)

#YoungGangan #ヤングガンガン
#OtoAbe #安倍乙
#Misoshiru #みそしる

呢set完

安倍乙 同安倍晉三係咪有啲咩親戚關係

咁應該都同安倍晴明有關

第一個好得喎，有冇more

有人話安倍乙似石原
不過我覺唔似, 而且唔係硬照麻麻